Aag Aur Daag
{{Infobox film
| name           = Aag Aur Daag
| image          = Aag Aur Daag.jpg
| image_size     =
| caption        = 
| director       = A. Salaam
| producer       = Swaran Singh 
| writer         = Charandas Shokh
| narrator       = 
| starring       = Joy Mukherjee and Madan Puri
| music          = Datta Naik  S. H. Bihari (lyrics)
| cinematography = Haren Bhatt
| editing        = R.V.Shrikhande
| distributor    = 
| released       = 1970
| runtime        = 
| country        = India
| language       = Hindi
| budget         = 
}} 1970 Bollywood|Hindi film directed by A. Salaam. The film stars Joy Mukherjee and Madan Puri. The films music is by Datta Naik.

==Cast==
*Bhagwan
*Rajan Haksar Jayant
*I. S. Johar
*Master Sumeet Bhatia Komal (Poonam Sinha) 
*Joy Mukherjee
*Madan Puri
*Zeb Rehman
*M.B. Shetty Sudhir

== Music ==
* Aaj in haathon main phir se (Mohammed Rafi)
* Aaj ki raat faisle ki raat (Asha Bhosle)
* Choli bheegi lat bheegi bheega(Asha Bhosle)
* Ham se barh kar kaun hoga (Asha Bhosle & Mohammed Rafi)
* Is ki ho gai us ki ho gai (Mohammed Rafi)
* Na baaba na beekaner ka ghaaghra choli ( )
* Tere is pyaar ka shukriya (Mohammad Rafi)

== External links ==
*  

 
 
 
 


 
 